異形vs鐵血戰士邊個會贏

世界大戰吧

兩套戲都係異形贏喎

異形以量取勝咋喎
鐵血戰士秒異形

異形同鐵血戰士野合之後，
會唔會孕育出超級異形？

AVP會唔會有第三集? 等左好耐

Avp2

有冇玩過隻電腦game 係類似cs

揀a/p/人類

麵十幾年前

第一集好睇

第二集d打鬥場面黑過墨斗

暈到hihi

新版都係

玩開cs1.5 同 half life 都唔覺咁暈

一對一鐵血戰士sure win 喎

第一集個故事感強啲。
第二集最尾明明留伏線，點解到而家都冇人執黎拍

如果無武器輸晒

基本上鐵血戰士有哂遠程武器，異形冇可能夠打，贏都係蟻多(嬲)死象

有新版？

果陣好鐘意做異形周圍跳，高空俯衝一跳過去殺人

鐵血就可以隱形

用人類殺到對手就最有成功感

有，異形D視角暈到hihi
仲有搵宿主果度都煩撚到閪咁
最記得以前黃金版，人類射異形射到啪啪聲
又爆頭又爆腰爆手指

配一碌矛單挑異形都應該贏

異型血有酸性
打一下溶一件武器
最後得返把槍去尻射

0:55 用飛鏢劈開異形把武都無事

但用刀插把刀會溶左
所以隻鐵血先會用異型尾整枝矛俾女主